BNO 撚求救 副簽一問

我頭先申請續BNO, 搞掂哂d 手續，話唔洗副簽
唔係過10年冇續都要副簽咩？ 我上次續都已經係2005年，仲認到我樣？有冇人解答我，我應該點做

睇返薪火

邊個講唔洗

我fd 06年續過+唔係first adult
續左一星期，唔洗副簽

一般唔係First Adult都唔洗

from 薪火
但必須重申一點，即使你留空副署部份或聲明書內沒有副署表，HMPO仍保留權力要求申請人後補提供副署。你的申請並不會僅因沒有填寫副署表而被拒絕。
問題係如果我想搵副簽，保障自己快d 申請到，我都搵唔到張form填，薪火冇，UK gov 舷呢條19link

我上次續得9歲，而家續點都first adult la

佢話唔洗就照send 到時要佢會email你

你咪搵個有bc既人幫，你問下人啦，其實都好撚多人有bc

份表裡面有張表 係要副簽架

未夠數呀 呼籲 定性共產黨係恐怖組織全世界先可以出師有救港人呀 快簽呀

我online 整，搵極都搵掂唔到link

申請個度無叫你副簽就唔洗, 放心.

Online好似一定要

一路都係用緊bno無申請過特衰
從來都無揾過人副簽
早幾年續期都係無副簽咁續 但係都照批

巴打可唔可以幫手副簽🙏🏼

而家online冇表down,而且online整一定要副簽

利申前兩日先寄完野

我唔係專業人士
唔知幫唔幫到你副簽喎

幫乜撚嘢 你識佢兩年以上？